（cls) 今日late show介紹咗間烏克蘭菜

搵日得閒都想去試
個老闆娘睇香港既野
同早兩集意大利佬一樣
仲比大多香港人通透

推

個女咪成日喺ViuTV出現
一講烏克蘭餐廳一定係佢地
Veronica呀嘛

有冇ig

媽媽蘇聯時代長大，實好深感受

有經歷睇野喺唔同D，唔同D港豬

一定要支持,會去幫襯!!!

呢間有無得嗌熊貓送？

烏克蘭d細路仔比黑警打 第日d父母即刻上街fight back 抗議 香港d藍絲就淨識屌人搞事 阻住搵食

睇撚到眼濕濕

見堆c9阿婆都出黎一齊幫拖
香港就篤灰報狗

屌你老味 睇完差啲唔記得like

啲野食睇落幾正

今日睇左，睇撚到眼濕濕

同意，眼濕濕係唔夠，要去支持。
烏克蘭父母會上街保護仔女，藍屍會鬧自己仔女搞事，趕仔女出街。